今日猴城(星加坡）暫時有623單確診

唔知今晚破唔破到記錄

超英趕美